原來中西區好多區議員都係險勝？

中西區咩事咁藍

許智峰贏300票左右

鄭麗琼贏100票左右

任嘉兒贏2百幾

梁晃維 贏2百左右

究竟以前中西區d街坊係點生活

仲藍過觀塘

西環不嬲藍

最少過半數

你見中聯辦係西環就知咩事啦

不嬲多垃圾廢老

聯署facebook專頁：

聯署Link：

西環大把中產大陸佬 拎哂身份證
而且動員力強
因為全部紅到仆街

睇下票數啦
咁既情況先險勝
好難搞

仲藍過警察宿舍地區

唔止中西區
好多區都係咁
多數只係贏緊4,5%

區議會鐵票比較多
如果係立會選舉嘅話 應該會好啲

藍絲 動員力唔算強
好多最多撐政府打下卡

但紅個班網絡好大，一呼百應，對愛國好撚崇拜。
主要集中西環 奧運站 九龍站

調返轉中聯辦地頭都輸
中共諜戰水平

好多中西區後生仔都好離地
又以為自己好有腦
無計

中西區間間茶餐廳部部電視機都長開播住乜野

A. TVA
B. TVB
C. TVC
D. TVD

中上環多中產， 西營盤西環係第二個福建人集中地

大家無留意一點係其實選民登記率同投票率最低係18-25歲，唔好以為好多後生仔深黃

所以有巴打用「少數派 少數派」諷刺對家
反而麻痺自己人

中西區好多中年同老野藍到黑
贏到己經偷笑

所以重唔搞初選?
係泛民未再做ON9出賣野之前
屌泛民都會當佢熱狗分化撚處理
但不包括白頭佬呢條千古罪人

捨易取難啦

禁下葵青都有幾百票差距喎

個區得一兩千選民，贏兩三百票都叫險勝

【普及法律】第200章 《刑事罪行條例》

範圍香港大學及周邊

任嘉兒果區都贏咁少

立會唔係一打一，比例代表制下＋配票勁-＞隨時同以前差唔多

網絡大

鄭麗琼果區 上屆都係贏百幾票

藍到咁

你唔好同新界果D大屋邨區比至得架

連登又話公屋先多廢老現實似乎相反

相反大埔沙田西貢等港島人好鄙視既新界地區，幾乎區區民主都係大選二三千票

全香港最撚奶共係加藉賤種
香港中產對上絕大部分人無良心

西環撚表示會險勝真係好神奇
以為會比建制大炒
呢度居民係打從心底藍/紅
新界廢老可能有堆係見風轉舵

事實係，係唔知點解有人當正後生一定係黃，根本有好多後生係藍底加港豬，只係比例上少啲咁解。

鐵票未見底？

西環人表示西環太多廢老，上曬岸

區選200以上已經算贏好多票

西環以前成堆咕哩生活藍到仆街，我屋企係啲垃圾潮州佬成堆住喺西營盤/石塘咀幾十年，成堆都係同鄉黎，個個藍到仆街同啲福建佬一樣 險勝都真係靠班後生仔女

睇下班律政狗點屈警暴受害人
成班律政狗父母都係香港人

最落力害香港人就係香港人
大陸人係好明鳥盡弓藏,真係玩死左香港人就由紅二代完全接收無自己事

查下邪惡軸心刑事檢控專員梁卓然, 果條屈遭的士司機開車撞的受害者的老賤種係邊度人就明

你叫保皇黨唔好種票先
睇吓有冇3成人支持

天水圍 反而有驚喜

新移民都唔係傻

贏到已經好好

大撚把M字頭身分證

新移民嬸嬸屌狗屌得最大聲

新公屋成堆大陸人,飯民有輸咩

現實係香港有班老賤種賣港

離地港豬多

你諗下西環有咩強國building就知

有冇諗過今次贏到係因為啲老嘢越嚟越老, 差唔多夠鐘

立會選舉點算

多幾層嘅舊樓，又要比政府叫大維修，一搞OC就會搵議員幫手借場甚至比意見，再加埋一堆建制底嘅衛星組織同埋中聯辦買落啲樓，贏到已經好勁

推

西環啊

堅尼地城9成民主派banner唔係比人噴黑過就係界爛

水泉澳贏得幾十票炸

正如中老年人都大把黃
用年紀分/label 其實好on居

廢老特徵係廢唔係老

西環撚表示真係好撚多廢老
要慢慢教, 有堆又真係講得聽

區議會唔係睇票數
係睇贏幾多趴
你咁講 建制派贏果d好多都係贏幾百票架咋

Inner city咪又係唐樓，有錢個堆住新樓，成班離地撚

西環治港你估流架
加上琼姐個選區好撚多廢老大劣人，險勝真係無認容錯

所以立選我哋要更齊心，打倒建制，等班低能建制返大陸。

其實葵青係傳統民主派陣地

工狗苦心經營都輸，算係咁

禮儀廉地頭，你估流
好彩新議員夠團結，又做得下野
依家班落選議員全部死狗咁樣

民建聯啲仆街輸咗仲喺度周圍貼海報, 其實可唔可以?有冇得打去舉報?

地區唔同，沙田西貢住宅集中，容易接觸到當區居民

而且沙田d議員大部分都花好多心機，落好多功夫

攞嚟講....區議會18區差唔多每個細區險勝300票㗎啦....
係全部細區都險勝所以overview picture大勝姐

真 出面見好多銀髮手足屌狗

識好多後生仲係港豬/藍
應該係因為好多後生上前線 所以俾人以為後生黃

一早講咗總分票，帝制派同泛民主係59：41，連6：4都無埋。
所以立法會唔好咁得意忘形，笑人哋係少數派

如果佢無出番黎選
區太婆已經輸左

大學區全部都係中產或以上 贏到已經好神奇
唔好以為嗰區叫做大學就等如多學生

我懷疑用立法會議員個朵黎掛
你見一定有琼子同張國均

遲d撞到區議員八掛下

北區平均贏成900票喎冇野做禁數據都幾有趣

石硤尾贏10票

你咁講又好似係喎, 永遠都係有佢兩個撚樣搭住個廢柴

大學區係西半山最有錢嗰堆, 亦都係最老

美孚新村都幾黃

又一村藍到西

反而屯門天水圍呢啲俾連登仔笑開嘅地區贏得好勁
贏個啲選區大部份都拋離千幾二千票

任嘉兒夠勤力 如果唔係區頌賢出黎界票唔只贏咁少
你話區頌賢1on1 實輸撚硬

好多架喇

X2
真係冇諗過會贏到

舊區多廢老 一係就多離地中產

64比都唔好有自信pls

其實社區大爆發先係好事
老嘢死亡率咁高
可以清洗深藍人口

西環黃店都少過人啦

屯門真係奇 以為鄉黑多

區會百幾差係常識吧

中西人口老化嚴重+舊式生意佬多。

西門梓

中西區唔係得一條公屋炸咩全中產

係咩, 我仲以為算係好多
因為我去親其他地方開和你eat先發覺其他地方原來咁少黃店

輸好少 唔好笑輸96票

上屆佢贏成千二

真係險勝

有兩條都係喺西環尾, 西環邨同埋觀龍樓
廢唔廢唔係講錢

其實屯門相比元朗係少好多鄉黑,
同埋啲村屋區好多都係啲外來人搬入嚟住所以連啲牛屎佬選區都贏埋,反而輸咗係新公屋同廢老選區

東區以前紅到

老實講後生藍既唔多
但港豬一大堆
真係屌撚哂佢地

2 日前我POST左呢樣野，當時你地就唔理，而家我燈中左，法治已死！

【警世】就算政府立唔到23條，修訂另一條罪都可以玩死我地！

屌,個d假獨立都周圍貼唔
自覺行開都撕啦,一個禮拜佢地又出新

呢兩條邨只要唔係腥港人，隨時好有錢
觀龍樓仲要房協，以前入果班應該好多爆左資產審查

咪就係 咁多人唔睇基數就9up

仲有happy伯個參選海報唔使諗都識揀

你都識講北區啦樓主 check 下人口基數再講每區係咪好難

跟本廢老必須死，d人仲派口罩比佢哋話最需要照顧戇撚鳩鳩

都係快必正屌廢老同答問題
正

堅尼地城老人區 仲要一粒催淚彈都冇食過 但係區選可以打低張國鈞算喺咁喇

西環好多廢老架
利申:西環撚

有錢人地方唔理黃藍，因為立會都只係有錢人嘅奴隸

你就想

呢次咩票都出灑啦

天水圍

西環好撚多廢老藍屍

老母係中西區開鋪, 有個山頂既民建聯區議員走黎話
幫手搞 派錢果8萬蚊. 經佢搞仲可以拎多D, 得民建聯先會幫你, 民主派唔會理你地

跟住pan走左佢

震撼彈
清識啲嘢

紅個班網絡從殖民地時代就建立

可能係近年多咗新樓盤
有堆區外搬入去住溝淡咗

不過有次我行去西環搭車經過見到成堆防暴阻街
有班街坊屌狗
我企咗喺對面馬路食下花生
有啲街坊阿叔行過問我係咪啲黑警又出嚟殺人
睇佢哋應該係老街坊

險唔險好難講 但保持危機感係好事
千其唔好輕敵而掉已輕心

積極啲諗 起碼贏到吖

有待改善啫

所以唔好俾大勝令自己感覺良好，成個香港係64開藍嘅不分光譜聽政府聽中央指示好齊心，黃嘅政治光譜人人唔同有自己諗法，好好彩有5大訴求先令大家有共同基本目標坐埋同一條船

私樓樓唔代表係中產

西環果堆老人家投素人未必100%關黃事
有d老人家係見中西區素人後生勤力有朝氣，加埋連登仔瘋狂洗長輩腦，比次機會佢地試下

至少當選後呢班素人係合格有突

真 覺得奶共係進步同有腦
期待緊光復個陣去清算佢地

中西區多鬼同大陸人，老人家又多
同埋越有錢越藍呀，你睇下山頂

利申住咗係呢區廿鳩幾年 贏到都覺得好震驚

借位
做問卷！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

為錢乜都可以出賣

全部上岸癈老西環樓以為自己大富豪

奧運站：涂謹申次次都選到好抆水
九龍站：2019年咁樣，個民建聯居然仲贏到

好撚多大陸人

你訓咗幾耐？成個投票不嬲都係6/4比，我都唔明點解咁多傻仔係咁打飛機話乜鳩少數派，根本差d就係平手既票數，立法會而家就真係唔慌唔少數喇，比人哋要乜過乜

九龍站 民主黨個靚女輸好少

不過九龍站全部都係豪宅同山頂藍到發黑

我認知個個都覺得自己冇錢, 又慳又樸素
你係咪搞錯咗嗰啲新發展新樓區

KT 少到喊

係呀，一係個民建聯其實係地頭蟲，居委會主席嗰類
二係九龍站呢類鐵路沿線駐紮咗好多大陸人，奧運站仲有大量中資機構宿舍
再加埋有錢人個腦結構唔同，呢啲區根本上幾難打

次次十八區開花中西區都平衡時空咁款
山道聚完就沒有然後了
愧為香港人

完全唔同意藍絲動員力唔算強
只係佢地唔會口頭表態 直接用行動表態

而家先知道區選係險勝 樓主坐左幾耐
利申西環人 投票個日90同00後條隊都唔使排
見到d坐係輪椅無曬意識既呀伯都俾人推出嚟投

奧運站反而涂謹申贏到
票數仲要拉距大少少

西環如果個天令佢地大爆發武漢肺炎
死大量廢老就有穩陣

膠彪咁都輸

你要知道陳捷貴係幾難先撼得贏

正解，果d根本唔係香港人

沙田帝怡 素人謝潔泳輸200幾票

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

中西區咁大個中聯辦係度
認真贏到少少已經好叻

藍絲多，但結果顯示黃更多